明知呢個世界好人係冇好報

點解我仲要咁蠢去做好人

人之初 性本善

因為你係M

係M都好啲 起碼會有快感……
現家得個痛字……

咁唔合理喎
如果你完全無任何嘅實質或者自以為有嘅利益同好處
係唔應該繼續你而家嘅行為

做好人良心會好過d

做壞人又過唔到自己個關

為咗自己夜晚訓得著 問心無愧

不過我現家訓唔著

即係你從道德得到快感囉